男人負責負責任，咁其實一個女人要負責乜？

講真
係香港，男人要出錢畀哂/要畀多啲，搬搬抬抬要男人做，屋企水電要男人搞，反觀女人而家已經唔識煲湯，仲要餸都唔識煮多幾味，就算你話而家男女平等，都無乜聽過男人話條女無事業心無上進心要飛人etc.

到底女人負責乜？

俾你屌

因住女權撚話鳩你呀

造物主整到男人鍾意女人大波 同大pat
就為咗男人唔好有時間諗依啲嘢

寄托

比責任你負

臭你又

生仔

冇用架啦

幫手供樓/俾水電煤
生完仔都未必識湊/教

女人負責比你

如果唔使屌，唔使生仔，所有嘢都平等嘅話係OK㗎
老實講女人屌一啲都唔爽，係扮㗎咋
衰過捽碟

咁條女畀人屌唔會爽嘅

生完等佢自生自滅

奉告唔想有責任喺身既人
唔好拍拖結婚
就唔駛煩 又唔駛出呢啲月經po

比個處你同生仔

煮餸有幾難 落多少少心機已經好好食啦

無好嘅男人真係慘

負責淫